點解會咁？電腦白痴求救

話說幫條女睇睇佢屋企部電腦咩事（開機無畫面），上網搵左輪話試下拆左張display試開機，跟住又真係開到，然後因為張卡有保養，拎去維修睇下啦，到去試佢部機又一試即開到，話張卡無問題，咁到底咩事？？？？求救

補充，張卡係 GTX970,早三年買的了

HDMI插得唔好

應該無，因為試開過一次係開到既，唔知會唔會因為佢地搬過屋，部機郁得太勁，d插位鬆左？但我試過換另一部機既插位都係唔work

咁你番到去再試開唔開到